
                      Os la recomiendo. Muy buenos actores, peli profunda y muy entretenida. Pasamos de la sonrisa a las lagrimas. La cámara y su insistencia hacia los actores hace de la peli que sea aun mas fuerte.
        
            